其實你地唔撚需要太CARE選舉民意, 因為衰極D票都係回流返比D淺藍建制

而美國法律就係唯一可以令淺藍建制唔敢亂黎, 其實同淺黃贏左分別唔係幾大, 反正淺黃投票意向一向都係偏向團結班淺藍

不嬲得泛民先應該care個選舉
要確保選舉順利係佢地既工作黎
含淚投佢已經偷笑仲要我地做埋佢地個分

流比建制其實都輸左

5毛 block

痴撚線唔岩聽就五毛?
不如你同我講下個選舉有咩用?
我已經冇屌鳩泛民賣港都比你屌五毛 好撚野